對出街唔帶口罩既人，投以鄙視眼光

帶口罩除了保護自己，仲仲保護別人減底感染機會

大家出街見到d唔帶既人，請投以鄙視眼光

不 應該要遠離 再鄙視 再上下打量 再挑一聲
快撚d中肺炎

多數廢老唔帶 仲要咳

呢班友自私到爆

廢老多，仲有d好後生既靚仔，例如15歲以下都好多冇帶，呢班後生可能搵唔到口罩，佢地家人又唔重視

唔理老幼，要用眼神話比佢地聽，我睇你唔起！

你都傻嘅
佢拉開你口罩呢都口水係咪仲戇居
跟住打交兩個體液互相交錯
講埋啲廢話
兒燈就係兒燈

Afk

push

應唔應私了唔帶口罩
仲要隨地吐痰既廢老?

過一兩星期應該會開始報口罩無用.. 因為絕大多數既人真係帶得唔岩
除一次就要拋棄, 要唔透風

帶唔岩同無帶無分別

呢幾日臨放假一家大細一齊出黎行街 好多阿B都冇戴罩 or應該話都唔知佢阿爸阿媽做乜要帶阿B出門
（但系又見個阿爸戴口罩架wo

我初初都係咁諗，但依家根本買唔到口罩。

我咁窮咁廢咁冇用 都係想領野 然後唔戴口罩去報警啫

咁驚嚇？！

我見有d家長冇帶小朋友有帶，個整體意識未夠好，2003 sars時90%人帶

而家住係hk既大陸人人數急升，佢地既意識

想問邊到有得買？屋企用晒，屋苑冇人派
，藥房、超級市場都賣晒，七仔得返啲小童裝

打撚柒佢啦。。。仲眼神攻勢

屌 得返十零個點夠用

仲唔問朋友出讓兩盒？冇識人大量入左？

錯戴同無戴無分別
我寫咗啲戴口罩易岀事嘅位
希望大家可以避免錯戴
從而令口罩發揮最大功效

【口罩文宣】錯誤戴口罩不可保命！戴口罩Do / Don’t ！

藍屍廢老一定要死！！！